死Kai子！！！我就係咁屈機㗎喇， 因為我多friend子十卜我！

話說尋日去咗蘭桂坊wet
有條kai子無啦啦撞鳩我
仲講一大堆唔撚知乜嘢
應該係大陸仔

佢： 我：

佢：屌你老母，望乜撚嘢，你有冇我咁撚op呀！
我：死kai子，啤下你都唔得？你知唔知我識幾多friend子呀！！
佢：我抖音有兩萬個粉絲，係 famj 嚟，信唔信我視頻放你上去？
我：視你老母，頻你老母，你個樣成個電車男咁都有兩萬個人？唔好拎出丟架啦
佢：囧囧囧
我：死kai子！死kai子！死kai子！見唔見有幾多friend子十卜我呀！！！

佢 d fd: 666666666

OK

囧

[member]死kai子！死kai子！死kai子！ 節奏一樣[/quote]member]

Sorry